對峙無意思 掉雞蛋啦又無殺傷力

到開拖時候先自己發揮

聽日唔該大家一齊買雞蛋餵狗呀

又平又正 佢地要朝早挨撚凌晨呀
著撚住果套野 臭撚到仆街

打怪用魔攻減防先啦 消耗戰黎

聽日一人N蛋餵狗
見到就開始掉 唔好等啦 行過就掉 無晒就再去買 又平又抵屌

聽日要大量蛋 大規模咁餵
和理非唔敢掉lego 雞蛋敢啦掛 0殺傷力

遠敢既 幻彩詠香江 雞蛋 雙管齊下

幫手推 聽日3罷 一齊去買 低成本高效益

幫手推 推到一人一盒 推到常態
最緊要係和理非都可以一齊餵狗！！

我要餵狗！！

樓主咪on9啦 玩弄食物好折墮

幫手推啦ching

10連

1

推一推

2

3

唔該

4

5

6

7

8

9

10

11

12

蛋蛋！

買蕉重好啦，香蕉補充體力，好多運動員比賽前都會食條蕉，蕉皮留返畀黑警

雞好餵d 又可以遠程餵

香蕉皮+兩粒蛋蛋
香蕉皮+兩粒蛋蛋
香蕉皮+兩粒蛋

自己上唔上到熱門

精神分裂?

攞菜呀 蕃茄 蛋就岩
以前啲戲真係好有民間智慧

[芒享]各位打芒享用開咩武器

屬性攻擊聽講打龍痛啲

乜都好啦 聽日幫手買呀

日日發夢 唔撚痴線都唔得啦

依加扣撚左防先 物攻再上

豬血紅油啦

要用背心袋入 好麻煩喎 又驚漏？

十卜

當水槍咁射得唔得？

你果枝水炮就得

屠龍去

推到好撚攰

13

14

15